賭博日記

序章

背景: 2019 年中開始 無業, 之前薪金20K per month, 25歲, 有女朋友

係仲未搵到野做之前, 想放手博一次; E段時間諗左好耐, 反正打一世工都無錢途
唔係我唔信自己做唔到manager, 中層管理人員, 係覺得做到又點?

世界各國不斷印錢, 輸出通脹。其實以我一個中產家底既人泥講, 搵3萬同搵6-7萬可能個生活質素無乜太大分別, 唔會餓死, 亦唔會發達。

加上我係一個比較低物慾既人而女朋友都唔係一個勁中意消費既人, 所以可以發下夢 - 做廢青有錢收

當然, 依個夢可能今個星期輸哂, 無哂D錢就會完, 但反正我就要試一次

E個post 係for 個人記錄, 除左日記外,會係度放下D關於投機/投資/賭博/概率既野

剩餘資產: 11,400 , 月頭 5000蚊牛熊起家
而家會將5400 抽走去賭波, 留番6000 賭牛熊, 不過等緊個證券account 過完數

希望趕得切係今個星期六賭波

個人好中意用條件交易, 但係E個位無啦啦比人殺左5格,
仲要個量比之前trade 既多 搞到個數細左

以後個量大就最好避免比咁多格佢蝕